
                      Para mi una de las mejores peliculas que jamás se ha hecho. El final de la pelicula muestra a un Pedro Almodovar totalmente abierto a su publico. Emocion constante y sin duda un nuevo regalo que hace Pedro al cine.
        
            